有無人買唔到口罩？

我一直帶開日本製口罩，覺得無咁焗
頭先上樂天望下，大把貨有平有貴，仲有日本製口罩！無需食藥房炒價，EMS寄香港三日收到

有冇圖？

有無link

買¥5,000可以寄海外

有冇話邊隻好用？

日本製，不過有點貴

平，一盒60個唔洗30蚊！

唔夠5000 運費貴唔貴？

正喎

係咪要打返50/60咁架 點架我單價係380yen 嘅

380yen 係一盒60個既價錢

唔夠5000唔送海外，運費有限錢，因為口罩輕。買2x盒口罩都係百幾蚊左右！

大約幾耐送到？

出貨計2,3日收到！

早知係到買日本cd同漫畫啦
5000yen 好容易有

呢隻睇落ok, 又日本制, 又平巴打已買?

屋企仲有2盒存貨，用埋先買

但好似唔係3層wo

岩岩見到25蚊60個口罩:

1.萬一在癢、炎症在使用時出現了的時候，立即中止使用，請對醫生商談。
2.因為有眼鏡根據個人差別蒙上一層霧的情况所以請等在駕駛的情况下充分注意。
3.在變得覺得不舒服了的時候，請根據味中止使用。
4.本物品一次用完，是口罩。不可以出自洗衣的再利用。
5.100%不能用本物品阻止病毒、細菌、花粉。
6.不可以有害的灰塵、煤氣的在發生的地方的使用。
7.請不要在火的旁邊使用。
8.避免直射日光，請在濕氣的少的幹凈的地方保管。
9.請在嬰幼兒手夠不到的地方保管。

原產地似係中國喎

翻譯失誤，應該係不能100%

落咗單佢無覆我運費